是日下午茶餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。

好耐冇食過

點睇

better
where？$？

地溝油

屌你老母

bb

我今日都係

你兩個結婚啦屌 ！ 咪係到獻世

樂富？

你隻羊仔呢

咁都知

麵太多油

我坐你對面

爸爸？

今日又韓燒任食
好飽

相認

翠華？邊間？

奸夫淫婦

弘b咁耐唔見你post食飯相嘅

餃子界既毒瘤你都食得落

有心事